有關陳秋實律師的報平安 （內有簡體字慎入）

話說近排轉twitter sd文宣
有好多中國人係正常人勁多反共

咁我前日見到依張weibo冇曬野既相就開post 話佢已經被消失

有幾十個人rt左
直到琴日夜晚有人話佢冇事 我話可能係假報平安呢
佢就比左佢地既對話我睇 話暫時冇事 佢依家要好低調，每日都有佢消息，重話佢依家係到練字，避風頭火勢
以下三張圖為對話記錄。黑格我打既 保障返佢個人

但其他所有acc都被人del曬
咁我就話香港人好擔心佢 今朝起身就收到依張

網民佢話依家風頭火勢唔會咁快消失 係驚之後靜左之後會被消失（中共一貫做法）

題外話 起身佢問我 [sorry 我真係唔識睇簡體搞到我唔識覆］=佢
： 驻港恶狗凌晨“换班”入港了？？只进不出？？是否如此？

我覆佢話差唔多全部都係武警嚟㗎啦

： 大家要集思广益，想应对办法！这很有可能对着，九月二号，九月三号去，换防。是一个堂而皇之的。借口吧，这几天，入驻的驻扎。而该换防出来的，会用交接事宜。没弄好，而不出港。就为下月那两天的事情！

我問佢： 您們看到有一班武警換班？

：看到的是军车入港！

重有條片點扔上黎

: 他们换防不怕，就怕，进去以交接等事宜没处理好，不出来。毕竟九月二号，九月三号，临近

: 同胞们现在首要任务是，集思广益。应对，入军对策。必须想好各种预案！以便有备无患！少受伤，少流血

佢話連午間新聞都講緊

: 他们换防我不担心的，因为每年一次，这算常规，我担心的是，他们要是以交接事宜没处理好，该出来的不出来，因为马上就到九月二号三好了

: 假途灭虢之计

有冇人知點覆？我真係唔太識簡體

唔好吊我話全部簡體字

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

得閒既話勇武巴睇下
[勇武手足入］水炮車受害人Dietrich Wagner警戒世人

你地開左幾條links?我今朝簽個個記得集中推同一條

屌唔係嘛, link都有幾條

有幾條喎 熱門個post又有另一條

頂 我係咪開錯台 冇人理我既

推

上唔到場既和理非 請係twitter 開新ac！轉下示威野比外國人
同埋唔好用真相 驚你地被人秋後

即係D 軍車有入冇出
借換班為名 再重注加碼解放軍人數咋

我地係咪就收皮

人數幾多, 冇出黎嘅都係假, 其實好似之前咁講, 老解出黎就be water返屋企, 咁佢人數多少都唔影響呀

大力推

已經係啦
解放軍廢既 大部分都係武警

咁多左一堆人可以幫手替更都係個問題呀

吊我地d勇武就有限 佢地就無限

721

唔識簡體係咩玩法正常你識繁體冇理由唔識簡體
再唔係都仲有google translate

Btw睇返佢嘅意思係話
上面班解放軍落嚟調更但係又唔見香港本身個堆上返去
可能係為咗嚟緊九月一二做準備
呢個真係要諗下

推 係google translate打完用繁轉簡再copy and paste咪得